---
date: 2008-02-05
title: Випущено Okular 0.6.1
---
До складу першої модифікації випуску KDE 4.0 включено Okular 0.6.1. У новій версії виправлено декілька вад, зокрема усунуто ваду з повторним завантаженням файлів після зберігання, програмою стало зручніше користуватися. Повний список виправлених вад можна знайти <a href="http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_0to4_0_1.php#okular">тут</a>.

